英國有一間酒吧所有酒客打架

英國威爾特郡（Wiltshire）一間酒吧，周日凌晨發生大規模打鬥，近100名酒客突然互相推撞和打架，警員到場嘗試阻止，但同樣被打傷臉部。

21歲的阿克爾（Tommy Arkle）拍下當晚情況，他最先聽到有人大叫，又指有有一群人喝醉，「先有兩個人對一個人，突然擴大至酒吧內的每個人……我看到人人都打架，我沒有時間去思考發生甚麼事。」
阿克爾指一位朋友被玻璃樽打爆頭受傷，「他流了很多血，額頭有個大傷口，有人叫救護車，救護車很快到場，他被送到急症室。」從片段所見酒吧內幾乎人人都有參與打鬥，互相揮拳，場面混亂。
警方就呼籲目擊者提供線索，又指一人因藏有利器被捕。
英國《每日鏡報》

kingsman?

Fight Club

我都諗起

痴撚線d鬼佬一飲酒就hi大左

hitman bar fight

好想join

我好多年前見證過有次酒後群毆
其中有個白人後生仔比個越南仔打到用Orz既姿勢暈左係到
條褲仲要甩左一半落黎, 完全無哂反應
之後我走左去報警

第一時間諗起！

Hitman absolution

我沒有時間去思考發生甚麼事

Hitman無雙

Hitman

same

+1

越南仔打起交上黎真係好狼
所以好多鬼佬都唔敢惹

點解會即刻諗起達仔hitman

百日宴UK remix

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

唔知19 才子點評價

謝拳4